12位手足，係咪有人爆料俾狗？

點解會有狗知佢地坐大飛及有飛行服務隊跟蹤？

未必好難知
香港有幾多人有大飛?

唔排除有人出賣佢地
警方4點就通過GFS監視，一定事先有情報

Camp實碼頭已經屈左你機啦
洗乜家屬爆料

喺终国點樣俾班仆街嚴刑逼供 手機有冇俾佢哋硬爆

過料俾班黑警全部都冇人知

係生係死都唔知
仲問係咪佢地爆料？